-Seguindo o tutorial: https://bit.ly/2gJqOH1 <br>
-CMS simples, que mostra o conteúdo das página de uma empresa ficticia para o<br>
publico. Na area de login, o admin fornece seu username e senha, se logado com<br>
sucesso, tem acesso a edicao das pagina e dos usuarios.<br>
-Linguagem: PHP <br>
-Banco de dados: MySQL <br>

*Erros:
-Não mostra o nome do admin na tela "admin.php", fica um "a.". Ex: "Welcome to the admin area, a.".
$_SESSION["username"] não está retornando o username do admin.